(突發)大圍站有年輕女子疑似跳橋

有無人知發生咩事

流鼻血姐

不安

以為暈左 竟然係跳橋

有冇心理陰影

哇 成灘血

尊重下人唔好乜都影相啦

你咁講報紙應該有七八成報導應該消失

有冇新悶

睇落好後生 咩事睇唔開 唉

點睇戰地攝影師

講真 佢自己都唔尊重自己啦
我唔影 你又點知呀

未死 仲有得救?

打個格仔先啦

我覺得呢啲圖俾佢屋企人見到應該好傷心

道德撚即刻走晒出嚟

認真問 要打邊度？

啱啱出閘

你啱嘅...下次唔影

好彩唔係跳軌
如果唔係又塞車

道德偉

我都想問
樣都冇wor

岩岩我都經過 好撚多血 我初頭以為高空擲物

係我就衝落去影啦
比長毛抖下

點解唔近Ｄ拍大頭

( Show Blocked User - 奶波魔 )

跳個陣好撚正 睇哂對脾，黑色底

無圖又俾人屌老母 有圖又唔尊重

施主好想奶咁

今晚搵你

正牙屌

on9
而家影撚到個樣咩
樓主報返件事連圖等大家唔洗估估下仲要俾你屌??

屌你咩 咒人死

d垃圾道德撚好撚煩
把口生係人地到關你撚事咩

甩曬牙，幫佢..

有咩特徵

上面班友真係祝佢地早日歸西

尊你老母重咩 乜鳩都影唔到
係得果灘血咋喎
連登而家係咪好多中學都未畢業

痴撚線

道德撚辣殺

連登臭口組毒撚又出動

新會然

加你10分口德分

個度跳應該唔會死

腳膠
好心佢跳之前比人免費屌下先啦 學生妹黎

你是乜資格批評人自殺

你老母死之前又會唔會比人屌下先

咁都唔死
自殺都唔識
浪費人力物力床位公帑

道德撚又出動

好驚

坑口厚德村村民全面進駐

不過張相的確就多血咗
但香港人聽日仍然係會照返工
反正香港人唔燒到自己身上
所有事都係當冇事發生

唔好誤會 我絕對唔係
我畢生心願就係希望連登D憤世毒撚死清光

要死就死遠d啦

做下口德撚先
wa 人都死左 仲影相

有冇人有最新消息
我見唔到有新聞既？？

好慘慘 諗住可以威返次 點知都係咁柒
成世人冇樣野叻 網上都比人排斥

乜柒都道德撚
係咪日日祈禱身邊個個死晒先叫正常

下午近5時，大圍港鐵站內，一名男子從高處墮下，跌落大堂，重傷昏迷，留下一灘血跡。救護員到場發現他仍有呼吸，立即將他送往醫院搶救。

男子wo

連登仔就係見到女人兩隻字已經精蟲上腦
阻住佢地=道德撚
好心咪咁肉酸啦 咁都可以諗到屌西 有無諗過人地寧願死都唔想比你地班酸臭毒撚屌

乜都無wor師傅

嘩...好撚叻

( Show Blocked User - 水心木 )

小學生 人地拋個term出黎咪下下拎出黎講 夠哂疊馬

一個post未到100最少block左10件中學生

好痛

咁你以後咪撚柒講
冇圖點討論呀

咩事呀大佬 我都無貼啦
使唔使下下jer住= =

有時真係想自己係下面接住佢，接唔到都墊一墊佢，救人一命 勝造七級浮屠

似攬炒多D喎

道德撚正辣殺

馬爻口吾至刂

問佢老母會唔會比人屌又道德撚？

自己睇咗佢

三樓落下來，衝擊力有多大?有媒體曾就此事採訪過物理老師。這位老師說，假設女子的體重在100斤的話，墜落的高度在10米，女子從樓上墜落下來的話對消防隊員胳膊的衝擊力在700斤到1000斤之間。

隻手即時粉碎性骨折

新聞話係男子喎，樓主邊度睇到係女子

道德撚做乜柒呀

又黎打稻草人做乜柒呀

你都應該尊重下你老母啦
咁辛苦生你出黎係度講廢話

啱啱經過
以為倒瀉野
原來有人跳橋

其實係男定女

連登痴撚線

積下口德啦

最後原來是大叔

似係女波，放大張圖黎睇

冇相又話人9up

機率0% 奇跡の插入

之前跳軌
今次跳橋
大圍站好邪喎

要死死遠啲啦好唔好

咁大灘血

你唔畀人哋想順便帶走兩件

新聞好似話女黎

屌 男就死撚左佢啦

蘋果都報係男仔黎…

d道德狗真係好撚煩
關你撚事咩
有張圖都阿支阿佐
收檔啦

地鐵站大堂都自殺到 痴線

好笑

男人底都睇
幾撚變態

即刻360度轉變

死gay佬

社工：首先要盡快想辦法聯絡

立法會議員兼註冊社工邵家臻表示，朋友透露死念時，首先要盡快想辦法聯絡，尋獲對方，即使聯絡不上，亦可透過whatsapp等方法留言表示關心，如「我哋喺你身邊」、「你並不是孤獨」、「我隨時有空陪伴你」等，表現「I am here」的感覺，為對方做情緒急救。但千萬不要說「你並不是最慘」、「夠膽死唔夠膽」等說話，這樣對方會覺得你沒有同理心，反而有機會弄巧反拙。

香港自殺幾方便🤷🏻‍♂️
想死畀窮人睇去屋邨
阻人返工可以去跳軌
唔想麻煩人可以去香港青木原
燒炭去東提

全港請假一天好唔撚好呀 多撚餘架你啲人真係

社工
畀你勸到就未想死住la，有留戀

大圍站 好心啦

有勇氣死
點解無勇氣生存

360度?

有勇氣生存
點解無勇氣死

如果救得返佢就慘

原地自轉一圈

男定女牙

男又好女又好
係呢啲位自殺你自己死就好呀
一個唔好彩壓撚親其他人到時係人地死咋
咁撚仆街自私陷家剷
祝佢死唔去成世癱係床啦屌你老母

你岩 馬爻口吾至刂

有勇氣keep住d錢
點解唔比d黎

話就話唔會塞車..但如果佢跳落去個下壓到人都真係多得佢唔少
我覺得自殺真係個人決定..但唔好有機會搵埋無辜既人陪葬囉
口德分自扣一百

你真係好撚仆街

你地真係好仆街

之前支那有個人因為供唔起樓跳樓，自己死，亦壓死係下面乘涼嘅女人。

次次都沙田/大圍

當佢老母死前比你屌 你又屌唔屌先

求心理陰影面積

口德撚
全面進場

偽娘黎

一變男人就冇人幫口

點解要跳嘅

當年真係試過跳樓壓死人

係連登女人係高等生物

仆街個個男人嚟 沙田名校師兄嚟
希望無事

原來佢facebook之前有講過想尋死 點知嚟真....

佢一路都話想但係唔會

Rip
佢有次幫手捉賊仔 跑到冇乜氣力 被仆街毒果影到 就focus落佢易服乜乜乜

咁矮點死得去 攞苦嚟申

求link

喂咪整笠塊地，又要我地立税人整

佢已經走左

打樣同灘血

我去馬會拖幾個廢老黎屌佢老母

搵出嚟我怕會有更多閒言閒語
或者我唔應該將呢件事擺喺度講
但我真係好睇唔過眼依加啲傳霉

走左啦

想飛姐

一路好走。RIP

rip

其實揀晌呢個位跳係咩心態

好彩冇壓死人

-10

咩都唔清楚就話人唔尊重自己

我有咁既勇氣就好啦

千萬唔好有

唔好 求下你

慘。。。。。

你跳落黎應該仲撚正 屌你老母

你做乜柒啊 傻閪留完名好走啦

又男又女

佢本來係男仔 不過由於身分認同係女仔
所以平日作女仔裝扮
係香港等左好耐都未有變性手術
所以一直受到奇異眼光
融入唔到社會就睇唔開

利申: 係中大識佢

個撚樣數學0分

唔好呀巴打
個下嘅力你都會死埋

但係我哋又唔知佢咩事尋死
咁又關港豬事真係

你件地鐵偷拍仇女痴漢幾時死

屌你又召喚我

其實佢講得真係冇錯
不過D emoji 加得好核突

生錯地方

我同我家姐都係佢師弟妹
細個仲一齊制服團隊
話走左就走左

rip
樓上d人講咩有勇氣死點解無勇氣生存真係得啖笑
人地每日承受緊幾大痛苦你又知唔知
就係生存比死更難先會行上呢條路
希望佢既朋友都唔好太傷心

我都想

佢係依個位跳真係好撚自私
壓到人點算？
自殺唔係大曬

利申：女朋友咁上下時間係大圍站落車，好彩冇事

咁點 你落去捉住佢黎屌囉

唔係下世做女人 係下世冇呢個問題